鄺囝：讓我們好好互相扶持，不再有多一位手足出事

唔好再有下一個

《我們都是一個人》鄺俊宇

知道你真的很傷心，我明白，因為我和你一樣，心裡像有一個碰不到的傷口，傷口會痛，卻找不到紓緩痛楚的出口。

知道嗎？心裡若有痛的感覺就得要說出來，放聲哭一場也沒壞，眼淚能夠承載你的痛苦，至少你願意承認自己的脆弱，別忘記，我們都是一個人，堅強有時、脆弱有時；也別忘記，我們不只是一個人，因為有很多陪著你走的朋友，他們每一位都疼你，只要你願意講，他們隨傳隨到來到你的身邊。

我們不能再承受多一位手足出事了，答應我們，好好珍惜自己好嗎？青春本來很精彩，但若為了那一個冷血的強權而劃上休止符，那就萬萬的不值得，知道嗎？還有很多的精彩在未來等著我們，除了是我們的夢想、除了是我們的人生，還有期待著某一天若我們勝利歸來，舉杯時，希望我們都齊齊整整，一個都不能少。

你懂我的，你懂我在寫這篇文章時，怎樣一邊流淚一邊寫。連日來，無論我與你有沒有相遇過，我都真心把你當作我們的手足，因為你受傷，我們會痛；因為你流血，我們會痛；因為你出事，我們會傷心。所以請應承我們，有事要找朋友說，眼淚找對人來哭就有意義。

我們都是一個人，但我們不只是一個人。

讓我們好好互相扶持，不再有多一位手足出事，就像梁生和梁太的叮囑：

「我們每一次都要平平安安、安安全全的回家。」

手足們，七一見。

鄺囝

一個都不能再少

推

鄺仔

push

姐係今晚佢唔睇場啦

咪懶煽情啦

（心理膠） 過後可能有創傷後壓力症候群 + 情緒支援注意事項

唔方便做